Als ik binnenkwam gaf hij nogal een sprong in zijn stoel en snel te missen Stoper.
"'Dat zal doen,' zei hij; "Ik kon niet vragen voor iets beters.
Hoofdstad!
Hoofdstad!"
Hij leek heel enthousiast en wreef zijn handen samen in de meest geniale manier.
Hij was zo comfortabel uitziende man dat was nogal een plezier om naar hem kijken.
"'U zoekt een situatie, missen?'
vroeg hij.
"'Ja, meneer.'
"'Als governess?"
"Ja, meneer."
"En wat salaris vraagt u?"
"'Ik had 4 pond per maand in mijn laatste plek met Kolonel Spence Munro.'
"'Oh, tut, tut!
Zweten--rank zweten!'
riep hij, throwing zijn vet handen in de lucht als een man die in een kokende passie.
'Hoe kan iemand zo miserabel bedrag om een dame met attracties en verdiensten?'
''Mijn realisaties, sir, misschien minder dan u zich kunt voorstellen,' zei I.
'een beetje Frans, een beetje Duits, muziek en tekenen--' "'Tut, tut!'
riep hij.
